\vbox{
    \ifmini

        \section*{Wenn auf leeren Feldern \index{Wenn auf leeren Feldern}}\nopagebreak

        \setchords{A E A D E | A D A D A E A}

        \begin{enumerate}
            \item Wenn auf Leeren | kommen böse Zeiten
            \item Huhn und weißer | leer wird Krug
            \item Vor dem Tor | hüte deine
            \item Pfeifen sie | lauf und
            \item Haben Sie | denk, es
        \end{enumerate}
    \fi
}